[真相一定要大白] 唔搞清楚呢啲問題，我地等於背叛咗義士

事緣有個po講緊612基金運作
入邊啲人講咩第一堂20萬，義務律師，綁死民陣律師呢啲概念
好多巴絲，包括我都唔係好明白
有冇熟法律嘅人士/接觸過民陣612基金&星火基金嘅巴打，入嚟解答吓以下問題：

1. 第一次上court有咩要做？正常收費幾多？
2. 如果民陣612基金畀二十萬搞呢一次上court，係咪正常價？
3. 係之後幾次上庭嘅場合，義務律師團隊（不論民陣星火）收幾多錢？根據往例，佢地收嘅錢係咪正常水平？
4. 有巴打話612基金令義士只能搵民陣義務律師，係咪屬實？點解唔可以轉律師？
5. 612基金/星火基金事前有冇同義士講過佢地唔可以/可以轉律師？

我唔係熱狗，唔係大台撚。唔好同我講個基金幫到人就得，呢個係錢嘅問題，係香港好多同路人嘅心血；我希望香港人同連登仔可以知道盤數點樣運作，冇咩藉口可以唔公開盤數。亦唔好用hocc/吳靄儀係擔保人呢個理由說服我，呢場運動成功係因為拋棄對名人嘅盲從崇拜。基金如果成效偏低，我有理由相信呢啲基金私吞香港人嘅心血，背叛義士，用人血饅頭自肥。

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

推

請善用起底功能
負皮,上一頁

jm9

人數多，正常上一上，一個人都30000 ， 當然加背後見面等

你都on9
起吓我底都知我咩料啦

30000係第一次上court擔保?

push

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

咁都信

巴打熟唔熟行情？知唔知個收費水平幾多？

Btw 辛苦了，多謝你為港付出

好無聊

唔扮囉sor

有人話第一次上court就二十萬好貴，巴打點睇
行情嚟講第一次就咁高價咩

巴打萬事平安
我會盡力行埋你個份

所以主張捐物資，好多人都呃錢
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

PUSH

唔公開條數搵自己友開100萬一堂都得啦